[行街寶寶注意] 班狗開始識設局聲東擊西 包抄手足

班狗突然由鼓油街包抄西洋菜街

Kong Tsung-gan / 江松澗
@KongTsungGan
Dozens of riot police & raptors have just charged the hundreds gathered on Sai Yeung Choi St S from 2 directions in an attempt to trap them. Most escaped but I fear some didn’t. The move appears to be designed to extricate their colleagues trapped on Soy St w a suspect.

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)

1937 防暴警察於豉油街突然向另一邊衝前，多名記者從後跟上。然而，警員突然向一眾記者施放胡椒噴霧，包括本台在內的多名記者受波及，不少義務急救員更於混亂期間受傷倒地。

20:15 警員於登打士街警告在場人士或違限聚令 要求人群散開

又咪圍捕，不過一邊唔郁由另一邊推晒過去

提返大家 太耐無行街

哨兵真係好重要，隨時救返唔少人

好多時突發 唯有唔好停太耐 自己睇路

你啱唔好俾狗賊可以撒網最緊要

古曰 ： 做完好走小心便衣狗

保持流動

真

BE WATER

推

2042 班狗又狗衝多次

留名

商場果班得幾十人 大隊係街

夜啦 唔好又做灰姑娘

push

一停係度冇目標就係危機